居英港人：移民最重要係決心。如果抱『如在英國生活不到，咪『留後路』回港』，這樣就不會成功。

問：你對於有意移民到英國的港人有何建議﹖

答：他認為最重要是要有決心，「我在英國認識了很多來自香港的人，大家都有不同的故事、難處及驚險，但最後都決心留下來生活，展開另一個人生。這次香港人移民到英國的難度調低了，整件事情再簡單了，因此決心是最重要，要幾多錢是可解決的問題，千萬不要跟自己說：『如在英國生活不到，咪『留後路』回港』，這樣就不會成功。」